到底咩係安全感

有冇人可以解釋下

安全套嘅質感

你照下塊鏡咪知

比人帽吓咪知囉

你細個搵你老豆老母果種感覺，明唔撚明

所有自己缺乏嘅嘢

唔洗擔心不安憂慮嘅感覺
知道身邊嘅人無論點都會接納支持你嘅感覺